面神唔好再做縮頭烏龜

自己既種既孽出黎搞番店佢

我屌你老母咩

我出黎尻up幾句都關我事

大dodo 今日有無新方向啊

屌你係咪一起身就search自己個名
睇下有無人講你壞話？
個post五個鐘頭前應該沉晒底啦

今日升定跌!

Answer me!

班友都傻
我多謝你都嚟唔切啦

今日牛定熊呀？

咁岩見到

快啲比貼士啦燈神

升定跌 唔準諗 即刻答

連麵神都恰 啲人冇人性

今日升？